曼聯下季最強陣容流出

龍門：迪基亞
後衛：華倫西亞，鍾斯，史摩寧，達米安
中場：靴里拉，連加特，朗尼，費蘭尼，米希達恩
前鋒：拉舒福特

後備：普巴，巴爾，基沙文，占士，馬達，伊巴

新雙特

迪基亞

無華拉堤 笑左

高質

拉舒福特進攻勁過基沙文

皇馬搶撚到咩

入唔到後備

笑撚左無c朗

回晒塘喎 今時今日C朗會勁得過連加特?

無賓特拿系暴聯既損失

收啦

六曼弟17/18班底確認!

好勁

連加特屈機

無伊雲斯同聰明仔
此陣已廢

姓連既好打極有限

25

yes
廢撚到仆街